## Metadane

* title: "Dwa statki w potrzebie"
* gm: żółw
* threads: brak
* motives: potwor-lewiatan, okrutne-gry-moznych, niewolnicy-magow, kasa-ponad-dobro, golem-unleashed, uratowani-rozbitkowie
* players: kić

## Kontynuacja
### Kampanijna

* [180701 - Dwa rejsy w potrzebie](180701-dwa-rejsy-w-potrzebie)

### Chronologiczna

* [180701 - Dwa rejsy w potrzebie](180701-dwa-rejsy-w-potrzebie)

## Projektowanie sesji

### Hasła i uruchomienie

* Ż: (kontekst otoczenia) Statki Rejsowe po Nieskończonym Eterze
* Ż: (element niepasujący) Walki Gladiatorów
* Ż: (trigger) "Miłość to druga strona nienawiści" - obudzenie potwora
* Ż: (przeszłość, kontekst) Władyka statku odszedł w niełasce - nie pozwolono mu przekazać wiedzy

### Analiza i poszerzenie

Ogólnie:

* Ż: Czemu Kalina jest jedyną ze swego oddziału terminuską eskortującą statek po podróży po Bałtyku a potem Eterze Nieskończonym?
* K: Rozdzielili się by dobrze zarobić na oddział.
* Ż: Jaka ekonomicznie jest funkcja tego statku?
* K: Transportowiec. Transportuje... COŚ co wymaga takiej formy transportu.
* Ż: Kogo (ze wzajemnością) polubiła Kalina na tym statku? Jaką pełni funkcję?
* K: Załogant. Mechanik. On. Kacper, twardy jak podeszwa.

Gramy o (zdania):

1. "Statek ochraniany przez Kalinę zostanie zniszczony i nie uda się nikogo uratować."
2. "Statek ratujący Kalinę zostanie zniszczony i większość ludzi i większość magów zginie."
3. "Statek ratujący Kalinę zostanie uratowany przez odpowiednik handlarzy niewolników."
4. "Kalina nie zostanie obciążona winą za całość."

Pogoda, otoczenie:

* Morze albo Nieskończony Eter. Na statkach.
* Wpierw transportowiec taki... roboczy, zwykłej klasy.
* Potem luksusowy statek rejsowy Luxuritias.
* Luxuritias nie ma doświadczonych oficerów na pokładzie.

Kim są gracze:

* Kalina, terminuska mająca zadanie uratować sytuację.

## Potencjalne pytania historyczne

* brak

## Punkt zerowy

Wpływowy mag na Krwawym Wojowniku:

* Name:                   TYMON
* Profession:             Farmaceuta – specjalista farmacji przemysłowej
* Initial emotion:        pride (anger + joy), anger -> anger, joy -> joy
* Main trait:             Łatwo adaptuje się do sytuacji
* Secondary trait:        Nadużywa różnych używek (narkotyki, alkohol)

Jego córka:

* Name:                   LIWIA
* Profession candidate:   Sprzedawca na targowisku / bazarze
* Initial emotion:        contempt (disgust + anger), disgust -> loathing, anger -> annoyance
* Main trait:             Chłodna, nie okazuje uczuć
* Secondary trait:        Beztroski i swobodny; żyje według własnych przekonań

Agentka Gladiatora, która doprowadzi do zguby Wojownika:

* Name:                   EMILIA
* Profession candidates:  Monter żaluzji
* Initial emotion:        curiosity (trust + surprise), trust -> admiration, surprise -> surprise
* Main trait:             Nierozważny i nieroztropny, SILNIE EMOCJONALNA
* Secondary trait:        Punktualna i nie tolerujący spóźnień

Dowódca Krwawego Wojownika, który wpadł ponad swój poziom:

* Name:                   FABIAN
* Profession candidates:  Zegarmistrz
* Initial emotion:        remorse (sadness + disgust), sadness -> grief, disgust -> boredom
* Main trait:             Sprawny (wydajny), skupiony na szybkim wykonywaniu działań i działaniach operacyjnych
* Secondary trait:        Kapryśny i marzycielski, buja w obłokach

## O co toczy się gra

(powtórzenie)

1. "Statek ochraniany przez Kalinę zostanie zniszczony i nie uda się nikogo uratować."
2. "Statek ratujący Kalinę zostanie zniszczony i większość ludzi i większość magów zginie."
3. "Statek ratujący Kalinę zostanie uratowany przez odpowiednik handlarzy niewolników."
4. "Kalina nie zostanie obciążona winą za całość."

## Misja właściwa

**SCENA:** ("Statek został zniszczony przez Tytana pochodzącego z Eteru") (20:45)

Drugi dzień podróży. Statek płynie już po Eterze Nieskończonym, holoprojektory pokazują zwykłe morze - acz większość "starej załogi" wie, że to nie jest zwykłe morze. Chwila spokoju w mesie. Kalina i Kacper. Żartują sobie ze starych opowieści - wtem, holoprojektor zamigotał, statek zadrżał od uderzenia i działa strumieniowe statku strzeliły. Kapitan woła Kalinę na mostek.

Na mostku smutny widok. Przerażony kapitan, przerażony drugi terminus. Kalina też smutna. Potężny Eteryczny Tytan - Lewiatan, który zderzył się z transportowcem, a potem odpalono działka strumieniowe... których Lewiatan nawet nie poczuje.

Kalina Test Trudny na wiedzę o Lewiatanach (6-3-4). Jak odwrócić jego uwagę? Jak uratować statek? SUKCES. Lewiatan będzie celował w silniki i silne emocje - jakby załoga nic nie czuła (lub czuła poza statkiem) i jakby silniki były poza statkiem, to jest szansa...

Lewiatan zadał 3 punkty zniszczeń statkowi (3/10).

Kalina szybko strzeliła pomysł jak poradzić sobie z tym wszystkim. Szalupa na wodę. Silniki na szalupę. Skupić pełną energię i emisję na tą szalupę. Pomocny i przyjacielski katalista Wojciech, człowiek z natury dość agresywny szybko zgodził się na ten plan. Drugi terminus zajmuje się działaniem, by wszystko szło zgodnie z planem i nic złego nie stało się ani mechanikowi ani kataliście ani silnikom.

Kalina błyskawicznie teleportuje się z Kacprem do sekcji rufowej, gdzie są silniki. (Test Zwykły). Kalina czerpie z Eteru. Zaopatrzeniowiec specjalizująca się w takich działaniach; największy problem leży w tym cholernym Eterze. (9-2-3). Kalinie udało się teleportować, acz doszło do Efektu Skażenia wzmocnionego Eterem. Zagrożenie zostało usunięte z drogi... silniki pojawiły się zdecydowanie poza statkiem. Razem z szalupą. I kilkoma osobami.

Lewiatan jeszcze się nie zorientował i zadał 2 punkty zniszczeń (5/10). Ale kolejne ataki nie pójdą już w statek.

Poza ekranami holoprojekcji, czterech załogantów SPANIKOWAŁO doszczętnie na szalupie w eterze. Lewiatan odwrócił się w kierunku na szalupę. Kalina silnie zarekomendowała pozostałemu terminusowi uspokojenie reszty załogi. Terminus się zgodził. Katalista zamknął oczy.

Lewiatan zniszczył szalupę, po czym oddalił się spokojnie w innym kierunku. Statek transportowy został sam, bez silników, w Eterze Nieskończonym... a drugi terminus z katalistą i Kaliną z trudem postawili ekran ochronny chroniący statek przed rozszczelnieniem od strony silników i uszkodzeń kadłuba od Lewiatana.

Zdanie Kić:

"Statek stracił czterech załogantów i silniki po spotkaniu z Tytanem z Eteru. Jednak mimo osłabionego morale i pewnych utrudnień, nie stało się nic gorszego."

**SCENA:** ("Jak przetrwać na Eterze bez silników?") (21:20)

Gloria Eteru Nieskończonego przed oczami wszystkich. Holoprojektor padł. Energii nie ma. Pozostało 12 osób, w czym: kapitan, katalista, terminus i mechanik. Problem Eteru Nieskończonego jest to, że w nim odbijają się myśli członków załogi... Eter odbija myśli, sny i marzenia.

Innymi słowy, Kalina chce wykorzystać właśnie tą własność.

Kapitan zaadresował załogę by ich uspokoić - ostro dostali, ale to twardy statek. Nie zawiedzie ich. Solidne podejście do załogi i do statku robi swoje, kapitan stary wiarus. Test Typowy (6-2-4) i wymiótł. Załoga stoi twardo za swoim kapitanem. Widać, że to silna ekipa. Tymczasem magowie konferują co dalej.

Katalista zaproponował użycie Eteru jako źródła energii do radiostacji. Wyślą sygnał 'mayday'. Terminusi się zgodzili. Test Typowy (9-2-3). Udało się, ale doszło do Skażenia - Skażenie przyniosło zainteresowanie ze strony Eteru...

Zapytany przez drugiego terminusa, katalista odpowiedział szczerze - nie wysłał informacji, że spotkali się z Lewiatanem. Nikt by nie przyleciał. A tak, dostali wiadomość, zmierza tu Krwawy Wojownik - statek luksusowy.

Drugi terminus na pytanie Kaliny jak zrobić się niesmacznym, zaproponował channelowanie Fazy Esuriit. Specjalizuje się w Fazie Esuriit. Chciał wziąć jakąś prostą robotę, by odpocząć po ostatniej akcji dotykającej energii tej Fazy. Kalina pogratulowała sarkastycznie prostej roboty. Terminus Gerard, lekko uległy, łagodny acz wiecznie głodny wiedzy i potęgi (i nauczyciel akademicki w cywilu) zaproponował, by channelować przez niego. Katalista się zgodził, acz z oporem. Test Typowy, (10-2-3). Emisja zabarwienia Esuriit, by być niesmacznym dla istot Eteru Nieskończonego...

Sukces Magiczny. Terminus zbladł i zaczął się rozpadać przez Esuriit. Powstrzymał infekcję Esuriit wobec rzeczywistości, ale ściągnął energię na siebie.

...gdy Krwawy Wojownik dotarł, Gerard był już w bardzo ciężkim stanie. Szczęśliwie, udzielono mu pomocy medycznej na Wojowniku...

Zdanie Kić + Żółwia:

"Statek z cargo został uratowany przez Krwawego Wojownika, jedynie terminus został wyłączony z akcji. Kalina MOŻE dostać rekomendację."

**SCENA:** ("Kalina nie ochroniła cargo na Krwawym Wojowniku") (21:46)

Nie da się przeładować z transportowca na Wojownika, ale da się przenieść część najcenniejszych materiałów. Tak czy inaczej, wpierw Kalina spotkała się z kapitanem Wojownika - młodym magiem, Fabianem Komczatkowem. Kapitan ucieszył się, mogąc komuś pomóc (mimo, że jako statek rejsowy ORAZ korporacyjny nie zawsze takie rzeczy się zdarzają).

Oficer Luxuritias, Sabrina Powsimrożek przyszła do kapitana i opieprzyła go za ryzykowną akcję. Dobrze, że uratowali ludzi, ale to się mogło skończyć źle. Sabrina nie ma dobrej opinii o kapitanie - jest to młody kapitan. Wyraźnie ona przeżyła więcej kapitanów niż ten kapitan Sabrin.

Potrzebna jest energia, by móc zasilać ten statek i odpalić walki gladiatorów. Kalina spokojnie zaproponowała, by Fabian zrobił kółeczko a ona wraz z załogą przetransportuje cargo do mniej używanych sektorów rejsowca. Fabian się zawahał - to jego pierwszy rejs, ale Kalina zauważyła jaką on może dostać premię a Sabrina może się nie zorientować. Test Typowy (5-3-4). SS. Uda się to zrobić, ale jest silny konflikt z Sabriną (Fabian - Sabrina, Kalina - Sabrina).

Czas wydobyć to cargo. Większość roboty niebezpiecznej spadnie na Kalinę. Test Trudny (magia na Typowy). Mało czasu, sporo roboty, łańcuszek załogantów, którzy w tym pomogą. Mają mało czasu i mają zamiar to zrobić by jak najwięcej uratować - i Kalina zabezpieczyła ładownię, by nikt tam nie wlazł.

Kalina znowu się wspomaga eterem, katalista jej pomaga. I się udało, przeniesiono cargo w odpowiednim czasie. Udało się NIE uszkodzić ani cargo ani pokojów rejsowca. Idealnie - takich akcji więcej. Co najmniej 30% wartości udało się uratować. Kapitan może liczyć na grubą kasę :D.

Zdanie wspólne:

"Mimo komplikacji ze strony Sabriny, udało się przetransportować najcenniejsze cargo z transportowca za zgodą kapitana. Sam transportowiec jest oznaczony - firma może go szukać."

**SCENA:** ("brak zdania, eksploracja") (ruch postaci)

Kalina zabezpieczyła ładunek i poszła sprawdzić co u Kacpra - a potem Gerarda.

Kacper jest w mało luksusowym miejscu. Takie psie miejsce na rejsowcu. Dla niego - luksus. Cholernie ucieszył się widząc Kalinę. Podziękował - uratowała im tyłki. Powiedział jej, że jest mechanikiem od dawna. Ten statek jest stary i wielokrotnie przerabiany. A silniki są takie nieco przeciążone. Kacper doceniłby rozmowę z kimś kto się tu zna na rzeczy; uratowali mu życie, on pomoże im jak jest w stanie. To nie jego pierwszy statek. Plus, strasznie młodzi oficerowie.

Gerard jest w rękach lekarza. A dokładniej - starszej lekarki. Marcjanna, odpowiedzialna i oczytana. Marcjanna powiedziała, że Gerard dwa tygodnie bez magii, dwa kolejne musi się oszczędzać. Przepalił się. Marcjanna jest fajną czarodziejką dla Kaliny. Gdy wpadł pierwszy oficer i zażądał, by Liwia była przygotowana do roli koordynatorki, Marcjanna odmówiła. Gdy pokazała magię by oficer sobie poszedł, Kalina pytała o co chodzi. Marcjanna powiedziała, że 8 koordynatorek i 8 Gladiatorów. One ich wspomagają. Oni walczą ze sobą. Wszyscy są czyszczeni i daje się im odpowiednią pamięć i wspomnienia.

Marcjanna zauważyła też, że poprzedniego kapitana usunięto, ale jej nie. Bo jest tania a kapitan to rola bardziej polityczna. Ogólnie, Marcjannie nie podoba się ten model biznesowy i to podejście do rejsów.

Marcjanna wyjaśniła Kalinie, że koordynatorka - Gladiator to sprzężenie fal mózgowych. Liwia MOŻE to robić, ale kosztem stabilności Gladiatora. Kalina zaproponowała Marcjannie, by ta poszukała dokumentów na linii Gladiator - Liwia, że to może Liwię uszkodzić.

Kapitan transportowca. Krystian - religijny i kontemplacyjny. Bez problemu zgodził się wypożyczyć Kacpra do pomocy Krwawemu Wojownikowi na czas rejsu. Szkoda by było większej ilości wraków.

Fabian zatem. Krystian przedstawił swoją sprawę. Fabian byłby za, ale nie ma pozwolenia od Luxuritias. Sekrety i inne takie. Więc Kalina zaproponowała NDA. I tak celem Kacpra nie jest dowiedzieć się a naprawić. Fabian się zastanowił - musi iść z tym do Sabriny. Zatem ściągnęli Kacpra - niech on na osobności opowie Fabianowi co uważa. A Kalina już zajmie się tym, by "wydajność zbierania energii była zwiększona" i inne takie. Konflikt o to, by Kacper mógł ocenić i usprawnić statek.

Skonfliktowany Sukces. Fabian się zgodził, ale Kalina trafiła do kajuty. Sabrina ją uziemiła.

Zdanie wspólne:

"W raju jest wąż. Piękny statek okazuje się być po taniości. Kalina daje radę dowiedzieć się kilku rzeczy i wysłać Kacpra (mechanika) na usprawnienie statku. Chce wrócić do domu. Za to - uziemiona w kajucie."

**SCENA:** ("") (ruch potwora) ("Liwia zostaje gladiatorem i dostaje wygra pojedynek z siedmioma pozostałymi")

DONE. Kalina uziemiona w kajucie. Odwiedził ją katalista Wojciech.

Kacper mówi (przez Wojciecha), że tu oszczędność jak cholera, bez specjalnych części zamiennych - patchworkują jak się da. Kacper jest najbardziej doświadczonym mechanikiem, pozostali są młodsi. "By the book", a nie mają do końca czym. Więc... Kacper tam się przydał. Nie padłby statek, ale jakby nie to, to dowolne większe fale w Eterze Nieskończonym mogłyby Coś Zrobić.

Cała sprawa z tymi Gladiatorami to przecież wojskowy system... żre energii jak cholera, ale to system szkoleniowy? Stąd sprawa z Eterem. Najpewniej to transmitują do gości - prawdziwy ból, radość... to jest w ogóle przerobiony system. Potencjalnie uzależniające. No i aktualnie jest walka jakiejś młodej dziewczyny jako nowej koordynatorki. Kalina zrozumiała...

No i młoda WYGRAŁA walkę z innymi na swoim Gladiatorze. Kalina zauważyła, że to nie kłopot ustawić walkę...

"Liwia zostaje gladiatorem i dostaje wygra pojedynek z siedmioma pozostałymi"

**SCENA:** ("") (ruch potwora) ("Gladiator 005 się budzi, Emilia przekazała mu myśli o tym, że to wszystko fikcja")

Noc. Kapitan Fabian poprosił drastycznie Kalinę o opuszczenie kajuty i przybycie do Amfiteatru. Tam czeka już dwóch lokalnych terminusów. Amfiteatr jest sealowany. Całkowicie ufortyfikowany. W środku jest jedna koordynatorka. Gladiator opuścił Amfiteatr... a dodatkowo, jako, że ekranowanie jest włączone... monitoring padł.

Marcjanna przyszła, wzburzona. Idioci. Nie dość że sprzęgli Liwię z 005, to jeszcze dodatkowo oddali koordynatorkę do zabawy klientowi, by patrzyła. To wszystko jest niewłaściwe i nie wiadomo co teraz ona zrobi. Kalina ściągnęła natychmiast Wojciecha.

Dzielą siły. Marcjanna + Fabian mają uderzyć w dziewczynę, terminusi i Wojciech mają uderzyć w Gladiatora. Kalina dyskretnie przekazała Kacprowi, że potrzebuje FULL STOP by wyłączyć ekrany energii. Kacper ma Typowy test (8-2-3), by zrzucić winę na załogę; to nie on wyłączył systemy, to coś spłonęło bo przeciążyło się. Skonfliktowany: udało się, spowolni to Gladiatora poważnie, ale nie wpłynęło na Amfiteatr. Statek nie jest zagrożony, koordynatorka tak.

Gladiatora terminus znalazł jak ów dążył do pokoju z gośćmi. Odgrodzony grodziami, zamknięty pomiędzy dwoma grodziami (Typowy -> Porażka) Gladiator. Napadł na terminusa który go znalazł i pociął go bardzo ciężko; nie zdążył zabić, bo uciekł przed zamknięciem grodzi. Marcjanna pobiegła ratować terminusa.

Stan koordynatorki: 4/10.

Gladiator jest coraz wolniejszy; coraz bardziej brakuje mu energii. Kalina puściła drugiego lokalnego terminusa przodem jako dywersję a sama użyła magii Przestrzeni. Niech on zwisa z góry niegroźnie. A potem przetransportować go do bezpiecznego miejsca (9-2-3). Skonfliktowany Sukces.

Zarówno koordynatorka jak i Gladiator zostali teleportowani do Eteru Nieskończonego...

Ich krótkie Love Story się skończyło. Lub zaczęło...

Zdanie Żółwia:

"Emilia przekazała Gladiatorowi, że ich życie jest fałszem. On się obudził, by iść zabić osoby, które skrzywdziły ich obu. Ona została, by go wzmacniać, połączona z nim jak nigdy. Gdy energii zaczęło brakować, oddawała swoje skupienie i swoją energię, by on mógł iść. Sprzężeni, skończyli w Nieskończonym Eterze - po raz pierwszy zobaczyli się twarzą w twarz."

KONIEC SESJI: 23:35

## Wpływ na świat

* Żółw: 16
* Kić: 9

Czyli:

* (Ż,Ż) "Emilia i Gladiator _przetrwali_ w Eterze Nieskończonym. Znaleźli _bezpieczne_ miejsce by jeszcze się pojawić na dalszych sesjach."
* (Ż,Ż) "Sprzężenie między Emilią i Gladiatorem jest _stabilne_ i _nie jest potrzebna maszyna koordynująca_ - Eter ich zmienił."
* (Ż,K) "Na Emilię i Gladiatora Luxuritias _wydaje wyrok śmierci_. Ale w sumie profilaktycznie, bo _nie wiedzą że przetrwali_."
* (K,K,K) "Kapitan statku Fabian _nie został obciążony_ tym wszystkim. Dostał _nagrodę_ za uratowanie cargo. _Wina spadła_ na Sabrinę."
* (Ż,Ż) "Sabrina _popada w absolutną niełaskę_. Praktycznie _trafia na sam dół_ hierarchii Luxuritias."
* (Ż,K) "Kacper _dostał ofertę pracy_ w Luxuritias, ale ją _odrzucił_: nie jest fanem korporacji."
* (Ż,Ż) "Krwawy Wojownik po awaryjnych działaniach Kacpra _się uszkodził_ ale _dotarł do portu_."
* (K,K) "Był proces. _Dzięki zeznaniom Kacpra_, Luxuritias musiał Coś Zrobić z Krwawym Wojownikiem i _nie mógł za to Kacpra winić_."
* (K,Ż,Ż,K,Ż) "Marcjanna _dostaje stanowisko_ Chief Medical Officer. Terminus Gerard _zakochuje się w niej_ i _będzie tam terminusem_ gdzie ona CMO. _Nie przyznał się_ Marcjannie a _ona tego nie wyłapała_ - chwilowo to jednostronna relacja."
* (K,Ż,Ż,Ż) "Połączenie Liwii i Gladiatora _zostawiło w Liwii potrzebę_ takiego połączenia - nie była gotowa na przyjęcie. Jest jak na _głodzie narkotykowym_. Dodatkowo, _chce pić krew_ i _wpada w szał bojowy_. Całkowita zmiana charakteru córeczki tatusia. _Objawy są opóźnione do zejścia ze statku_. A Tymon _ukrywa to przed światem_ szukając lekarstwa"

## Streszczenie

Kalina zatrudniona jako terminus ochraniający statek transportowy miała krótkie spotkanie z Lewiatanem w Eterze Nieskończonym. Udało się uratować statek, ale potrzebne było mayday. Niestety, statek który ich uratował - Krwawy Wojownik - to rejsowiec Luxuritiasu na którym były walki Gladiatorów sprzężonych z Koordynatorkami, i to nie był statek najlepszej klasy. Kalina musiała uratować Wojownika przed Gladiatorem z jego Koordynatorką, którzy zdecydowali się na rebelię...

## Progresja

* Gerard Weiner: 4 tygodnie zdjęcia z akcji z uwagi na przepalenie energii magicznej po manifestacji Esuriit w Eterze Nieskończonym
* Gerard Weiner: zakochał się w Marcjannie i będzie celował w to, by być tam gdzie ona; przeniósł się więc na Wojownika.
* Marcjanna Maszotka: ma adoratora w Gerardzie Weinerze. Ona jeszcze nie zauważa tego faktu.
* Marcjanna Maszotka: dostała stanowisko Chief Medical Officer za działania na Wojowniku; jest przypisana do statku chwilowo.
* Emilia Kariamon: przetrwała w Eterze Nieskończonym i ma stałe, stabilne sprzężenie z Martauronem. Jest w bezpiecznym miejscu. Luxuritias wydał na nią wyrok śmierci.
* Martauron Attylla: przetrwał w Eterze Nieskończonym i ma stałe, stabilne sprzężenie z Emilią. Jest w bezpiecznym miejscu. Luxuritias wydał na niego wyrok śmierci.
* Fabian Komczatkow: dostał nagrodę za uratowanie cargo i nie został obciążony przez Luxuritias za wszystko.
* Sabrina Powsimrożek: na nią spadła całość winy za wydarzenia na Krwawym Wojowniku; w niełasce u szefostwa. Na dół hierarchii Luxuritiasu.
* Kacper Wontarczyk: dostał ofertę pracy od Luxuritiasu, ale ją odrzucił. Nie lubi korporacji. Uszkodził Wojownika przy akcjach, ale nie był obciążony.
* Liwia Barbaturran: po sprzężeniu z Gladiatorem, ma uzależnienie - potrzebę takiego połączenia (jak głód narkotykowy). Dodatkowo chce pić krew i wpada w szał bojowy. Tymon i Liwia ukrywają to przed światem.

## Zasługi

* Kalina Rotmistrz: odwróciła uwagę Lewiatana od statku używając szalupy, potem uniesmaczniła statek w Eterze przekonując Gerarda do użycia Esuriit a na samym Wojowniku koordynowała pozbycie się Martaurona ze statku.
* Wojciech Zajcew: katalista. Pomocny i przyjacielski, acz agresywny z natury. Dla uratowania załogi nie przekazał informacji o Lewiatanie ratującym ich magom. Pomaga w trudnych i ryzykownych pracach - przenoszenie cargo w Eterze, napromieniowanie szalupy...
* Gerard Weiner: terminus. Specjalista od Esuriit, który próbował sobie dorobić a skończył jako kanał Esuriit na Eter by kupić czas przed AEtherspawnami. Potrafi być bezwzględny gdy musi. Wylądował w szpitalu na 4 tygodnie po tej akcji.
* Krystian Moborok: religijny i kontemplacyjny kapitan transportowca, który niejedną już akcję na Eterze widział i nie ma tendencji do paniki. Z przyjemnością pomógł kapitanowi Fabianowi jak był w stanie - on chce by wszystko działało jak najlepiej. Uczciwy, pracowity człowiek.
* Kacper Wontarczyk: dobrej klasy mechanik, człowiek. Dużo statków i statków eterycznych widział. Chętnie pomagał załodze Krwawego Wojownika, potem wyłączył im silniki by Gladiator został opanowany i nie zrobił nikomu krzywdy. Zaprzyjaźnił się z Kaliną.
* Fabian Komczatkow: wyjątkowo udany młody kapitan Krwawego Wojownika, acz niedoświadczony. Uratował załogę transportowca na Eterze Nieskończonym i postawił się oficer politycznej, Sabrinie. Sprawny i marzyciel.
* Sabrina Powsimrożek: oficer polityczna Luxuritiasu na niezbyt dobrej klasy statku Krwawy Wojownik. Dba o interesy Luxuritiasu kosztem wszystkiego innego.
* Tymon Barbaturran: bogaty czarodziej, który chce zapewnić córce, Liwii, wszelkie rozrywki i uważa, że pieniędzmi zaleje każdy problem. Dumny mag i kocha poczucie władzy (np. upajał się Emilią gdy Liwia była sprzężona z Gladiatorem).
* Liwia Barbaturran: córka Tymona. Chłodna wobec innych i beztroska. Rozpieszczona. Sprzężona z Gladiatorem, walczyła z innymi Koordynatorkami.
* Marcjanna Maszotka: lekarz pokładowy Krwawego Wojownika, która ma zasady i nie zgadza się na niektóre rzeczy co na Wojowniku się dzieją. Odmówiła sprzężenia Liwii z Gladiatorem i zajmowała się Gerardem, gdy ten był ciężko Skażony. Starsza czarodziejka, odpowiedzialna i oczytana. I... tania, jej słowami.
* Emilia Kariamon: młoda Koordynatorka Luxuritiasu, sprzężona z Martauronem. Po przykrych przeżyciach z Tymonem Barbaturranem, rozpoczęła rebelię z Martauronem - z miłości do niego i z uwagi na to, że ich życie było kłamstwem. Była skłonna zginąć z Martauronem, ale skończyła z nim w Eterze Nieskończonym...
* Martauron Attylla: gladiator Luxuritiasu; stworzony kiedyś z człowieka, teraz vicinius potrzebujący koordynatorki do działania. Rozpoczął rebelię z Emilią - nawet posiekał (acz nie zabił) terminusa. Skończył z Emilią w Eterze Nieskończonym...

## Frakcje

* Luxuritias: Krwawy Wojownik (statek rejsowy eteryczny) jest poważnie uszkodzony, wymaga napraw, trzeba Coś Z Nim Zrobić i był w jego sprawie proces. Luxuritias musi przemyśleć jak przerobić Krwawego Wojownika i cały projekt Gladiatorów.

## Lokalizacje

1. Świat
    1. Primus
        1. Sektor Astoriański
            1. Astoria
                1. Wielkie Jezioro Indygo: wielki portal do Nieskończonego Eteru i jedno z bardziej niebezpiecznych miejsc
                    1. Obszar Sojuszu Letejskiego
    1. Eter Nieskończony: gdzie doszło do spotkania statku z Lewiatanem, a potem młody kapitan uratował ów statek przed dryfem na statku Luxuritiasu

## Czas

* Chronologia: Aktualna chronologia
* Opóźnienie: 14
* Dni: 4

## Narzędzia MG

### Cel Opowieści

* Timing test
* Generacja sesji wspólna
* 5 punktów to bonus do Progresji.
* Możesz wydać Punkt podczas sesji: +1 pozytywny, -1 negatywny
* Możesz wydać Punkt by zmienić Zdanie Sceny
* Reroll podnosi stawkę konfliktu dwustronnie

### Po czym poznam sukces

* null

### Wynik z perspektywy celu

* null

### Wykorzystana mechanika

1805
